{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036309?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 범일동 라메르 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 各部屋の料金は基準人数によって決定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、入室する人数が直接確認されなければなりません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要がある場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者との男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 ただし、提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 キャンセル規定は次のとおりです。 チェックイン当日はキャンセルできませんが、1日前にキャンセルしても100%払い戻しはできません。 2日前にキャンセルした場合は50%払い戻しが行われ、3日前にキャンセルした場合は60%払い戻しが可能です。 4日前にキャンセルした場合は70%払い戻しが行われ、5日前にキャンセルした場合は100%払い戻しが可能です。 ただし、特別な理由がある場合は、証明書類を提出する必要があります。 入室についての案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "一人当たりの部屋料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "各部屋の料金は基準人数によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊な客室の場合、入室する人数はどのように確認されますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室する人数は直接確認される必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はどのように支払う必要がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約をする前にどのように入室可否を確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊予約は、提携店の判断によるため、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊予約により入室が拒否された場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊予約により入室が拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックイン当日はキャンセルできませんが、1日前にキャンセルしても100%払い戻しはできません。2日前にキャンセルした場合は50%払い戻しが行われ、3日前にキャンセルした場合は60%払い戻しが可能です。4日前にキャンセルした場合は70%払い戻しが行われ、5日前にキャンセルした場合は100%払い戻しが可能です。ただし、特別な理由がある場合は、証明書類を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室についての案内はありますか？",
            "answer": "入室についての案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 613
    }
}